不散！

遍地開花，正式開始！

撐住！誓不罷休！

黑旗呀 真槍呀 走呀屌你老母

屌你老母啊